耐人尋味英文點寫？

？

Patient people finds taste

long guys search taste

This is so weird that makes me no clue

Peculiar

interesting~

intriguing。

或者 My wife finds taste.

pelican

Loy yum trump mei

Fuck you Pk everyday

A hole so interesting you'll want to dig deeper with a big black cock

Happy birthday to me

總有人唔識英文又要入黎扮搞笑
問非所答